有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (184)

唔小心一百八十四咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

Woho

醒咗wor

要被排了

真小2 1001既話係我開po的 假小2下次留意返

跟啱boss

收到

邊個 可唔可以介紹埋俾我

boss

@靜靜 你見過有咩practical就背咩...

唔講得唔得

自私跟

得

一陣比大佬冷落典蒜

大哥唔好cry

到時跟我！

不哭

手兄 玩開鐵人耐力賽?

你罩我得唔得

我好重情重義的

冇boss跟 好空虛

酸?

我鍾2

趁而家人少少介紹嚟

元兇係我牙頭

點解咁問

太快, 跟唔砌

咪你

到底你class of邊年

我唔收𡃁㗎 你扯把啦

出事 唔記得加密

別

炒魷

hong kong uncle

典會

炒ed

無人親近我...

大佬

我驚背漏test到時唔識identify

做咩

唔駛訓麻

或者係hong kong unite

蝴蝶記憶很短 留下什麼恩怨

Yes important color solubility之類好重要

突然有啲空虛啫

why?

2,4-dinitrophenyldrazine

我都係喎 夜就空虛 寂寞 凍

通常嗰日好多嘢做
然後一靜返落嚟都係咁

睇波

你呢種係叫春啫

先開始無耐已經頂唔順 係咪針得

提擕me ok?

呢度唔係比叫春嫁咩

提攜啲咩

大姐頭

貢

你講緊

過多10年先

My life

Sick ball
但係hydrazine

咁我唔係叫春嘛

咁落去十日都過唔到

睇波不賭波

No

咩樹

睇來幹甚麼？

呢個世界仲有好多甜品都未食

睇來幹什麼

真

Practical有咩要背

仲有好多女都

Me too

鬱4

wohooooo

睇好邊隊先

test aldehyde ketone lor, 你 alevel深過我

收聲

我曼

=.x

g剎 54do mo 翁 我講自己

人生唔係得女人嘅

獌

垃圾阿記 睇左好多年 同我人生一樣咁衰

u gay?

=.×
渣ga

嘻嘻

已經零慾望 睇相都唔想食了

dim make x?

Sor 女人好重要 個人意見

哈哈

呵呵

××××××××≠xxxxxxxxxx

嘿嘿

呢個真

0£0

唔食番夠 點對得住自己今世做男人

我覺得自己有用嘅 但唔想用

唔好咁極端
做人仲可以有好多嘢玩

hehe

你個trip幫到你

Sheshe

出細窮 讀書唔上唔落 搵錢小 溝唔到女 冇技能 我想問自己有咩用

haha

So 腰玩hehe?

Hoho

新post要繼續擺低in my blood歌詞

but u entered university wor

我hd only

宇宙戰艦大和號

Help me, it's like the walls are caving in
Sometimes I feel like giving up
No medicine is strong enough

講到我哋好似好有用咁

dou ho gor me

雖然我明 但係唔該打番中文

無用之用

歌詞來。。

咩歌尼

Someone help me
I'm crawling in my skin
Sometimes I feel like giving up
But I just can't

叫佢唱中文

Shawn mendes - In my blood

this is america

巴士d冷氣好勁架

無所可用，安所困苦哉？

有坐巴士幾年 地鐵撚

冇

watch YouTube 898

I'll take a quiet life
A handshake of carbon monoxide

我願用三生煙火 換你一世迷離

Such a pretty house
And such a pretty garden...

No alarms and no surprises

人總是要作出改變的

Boss唔好咁

眼訓訓突算數

Boss唔是你叫的

教。又打錯字

都話唔收𡃁⋯

個人愈尼愈廢

炒粉係元兇boss fd 所以炒粉都係我boss

咁都r到𡃁⋯

好勁收𡃁

呢個post你地係jar fit 人

波子

岩啊我地冇咩地位

我啲牙靚唔靚

agger

靚ar boss

佢地屈 我摺毒

要開始由office運啲野返屋企了 今日運咩先好 諗緊paper先

靚爆左鏡

笑咗

圖

波咩事

iknow 腰啊賣老死

dou quit la hea do

最唔等駛既野

無鏡用 點算

講緊將我自己啲野拎返屋企

有咩好笑 你啲牙呢

屙篤尿

買新既 再靚爆佢

puzzle violent

未生出嚟

puzzle一早拎左返屋

hello moto

咁咪唔可以隨時照囉

u are 炒粉boss fd 子
sorry boss

遲大到了

咁會破產

儲埋佢

why 大姐頭？

無牙都講野咁清楚 勁呀

提擕小弟

小弟冇做大佬好耐啦

又外出 真係多fd子

都冇開聲

教我

有fd子 有女 有車 有樓又你知咩

開左 你聽唔到？

What is 大姐頭

原來我係聾

乜都唔話我知 仲唔係小圈子！

別再記起 如何屈膝低谷 世界無視我卑微 臨危不失勇氣落力前行地爭氣

又話fkfk。一係打錯一係打小隻字

出去回味返同你去過既地方

唔健全者

一樣都無

真係頂唔順

實係啦 你講野我實信架

老死搞咩

係唔係打錯左 冇一樣冇？

好開心你信我

有個都字 姐是唔係

我好唔開心 你外出

一起身鬱到而家12個鐘了 仲有5個鐘要過

讓你愛上我 有多久 我已經愛上你 已走不動

5個鐘後有乜搞

買宵夜比你炸

瞓囉

今日少左好多人鳩up

我都想訓了

唉 咁買左未

你地個個都有節目

我會一直想你 忘記了呼吸

1點咁早點訓

隨時可以訓 點解要五個鐘後

未

我比首疑心病洗左腦

隨時瞓到就唔入post啦

你又波乜

搵戲睇啦

係幾巧聽嘅 想唱

攰 我仲要連番多6日先有假 利申番緊第3日 總共9日

你好似出左兩個鐘 都仲未買到

依排洗腦洗得最勁既歌係麥浚龍首初開

佢副歌歌詞好正

一齊失眠囉試下

邊行

一日返幾多個鐘

行路去買呀嘛

呢首好灰

兩條街之嘛 咁耐 去叫雞呀

9

諗下聽晚同樣時間do咩好

起身 出去搵野食

唔係我麻醉自己 放假番埋p t

禁下電話好快過

好撚正

陪我睇韓劇

同我出街

諗下改過時間都得

去遠d 買新野比你試

疑心似我多啲 共鳴好啲

睇緊戲

剩睇池昌旭

solo ？

咁無計啦 更自己報

你去遠啲試新野咋

奇怪的搭檔？

No la

聽晚你去邊wet啊

攰就會過得快啲啲時間

毒撚冇人約

小圈子

摸撚屈me

有fd子。重女。有樓有車唔同me講

見到星期六日啲位爆到 都係星期一先

出街了

冇睇

早場仲少人呀

個個都約到人。利申就快要試單機睇戲 單機迪迪尼

咁睇緊邊套

放低係到啦
喊係一件好事嚟

係咪撩緊我約你

陰公豬

單機睇戲好正常，試過單機去海洋公園

我不嬲都單機睇戲

冇睇韓劇 呢排唔想聽韓文

食飯食飽飽但宜家又好撚想食野

師兄 小弟太毒冇膽自己去

下次一齊

再食

Never

我特登自己睇㗎喎

我已經開左聲約緊你

心累

鳩就有一碌

唔食都大肥婆
會比人笑

ok直接秒我 完

Ok 聽晚見

你⋯⋯

有咩所謂

我都係得碌鳩 又冇機會用

想單機去歐遊同西藏

你想一齊都得嘅 等我心情好返少少先

你已經看破左紅塵了事

唔啦你咁唔想

單機正呀

去邊好

中秋你注定一人

不要
除了她我放不下任何人

去增肥 食大餐！

心累啦 做咩都冇心機冇動力

？？

若然看破左就唔會出現喺到
人地嘅野看得破，自己嘅就

睇下到時有冇戲啱睇再講啦

付出唔係為回報

@小貓講兩句

咪同你講左仆街上司要我減肥

讓你愛上我 要多久
我已經愛上你 已走不動
想拉你的手
想吻你額頭
我沉默太久

這一句 我愛你 說出口
我會用這一生 為你守候

很專一

thz自己就仆街死

佢去過西藏定歐遊定both

一街中也是戀人

收工

我日日都搭城巴

我記得啊 造反 肥個double俾佢睇

去左歐遊 準備去西藏

羨慕

Dont die

我又未想肥個double 到時真係自帶美極

x 2

Ching 出黎啦

點解可以改到一樣名 ？

西藏遲下同fd grad trip去

我勁

Desired

感情付出唔一定有回報
唔付出就一定冇
同賭一樣
自己諗
你心甘命抵為人時
人地可以冇任何反應
你瘦咗又點？
佢有冇肥到瘦到
分返清
你同佢係兩個獨立個體
佢唔需要因為你變成點
而有任何改變
感情就係咁仆街
唔係你就唔係你

痛苦太多，解決不到的問題也太多，想了結自己生命。

件事幾耐

咁聽晚去減肥

師兄冷靜

可以 點減法

我都係咁
有咩資格話人

酸死了

做行路撚

我都係講就叻 自己做就做唔到

真好
有街出

同病相憐

佢一直有冇比機會你

唔知有人約出街係咩感覺咖呢

好多人都生不如死咁過緊

講要 唔好沉 今日同佢出街

當一個女仔 見到你會 緊閉嘴脣 代表左啲乜？
利申 係便利店識既

你多謝手巴啦
佢教識我嘅

我都去緊接佢

尖東行去觀塘海濱 試過

ff完啦

忍住唔講粗口

點緊閉
唔出聲定合實

應該係唔想同佢講野

行咗幾耐

有fd追撚左3年幾 真係追到

你可以繼續
不過係為自己而唔係為佢
你嘅付出唔一定有用
只係加分位

長情呀

觀塘海濱樂好多人

4個鐘 唔太肯定，因為我中途食左個飯，又喺海濱坐左好耐，番到屋企過左5個幾鐘

冇
睇清咗小小

祝福人地自己繼續仆街死

好事嚟

深夜喺嗰到出現嘅大多都好緊火

@手巴 飲完long island了 睇下有咩飲

永遠唔會發生係自己身上

我之前都好似手巴咁同fd講 佢地好快沉番冇用的

飲啤酒 大啖飲

醒咗啲
起碼唔會再話付出咗幾多先

我講個啲唔係為左改變人既方向喎 只係唔想人無左理性

岩啊 我中意既永遠我追唔到 我唔中意就走埋尼 明明我都唔係追令女 女神

我不嬲唔會話自己付出好多 但我中意我點都唔放手 除非佢好決絕

一直以為你巴嚟
我都係咁
但唔係嗰個就唔係嗰個

咁都唔係好耐 不過諗起而家啲天氣 當我冇講過

好人會比雷劈 我口頭禪

我之前唔係咁的
會咁講
慢慢俾人點醒

咩啊我係巴

屌
我睇到啦
睇漏咗個追字

已經拒絕咗幾個人
唔好再咁啦
好嗎

係呀 好多人仲好出力

我指跑步

我唔相信 咩唔係你就唔係你 只係人放棄太易 比心機 耐性 誠意 太小 當然條女完全唔蘇你 緊係走啦

咁做乜好

唔出聲咁合實 明顯係比平時緊 但唔係扁嘴

我睇岩唔岩feel。點知我岩佢唔岩 真係仆街死

當然會感動到人啦
但係有時真係唔鍾意就唔鍾意

一人一個快速訓教方法
唔準諗 即刻答
比5秒你

怕醜

撞牆

前排先拉左對熱愛做運動嘅情侶

不過你講起都有啲想出尖沙咀 聽下busking

我都係
不過係有feel 唔適合

有好多fd都條女原本冇feel 見佢好有心 耐性 一齊左之後個女仔都好愛佢 btw 唔撚係我

ching真係冇諗 快到8s回左

日久生情係真嘅
我同ex都係

@手巴 飲多個grenade

Block你 你單機 訓到
( show blocked user - 廿二座大王 )

我果個係 夾但冇feel

有時就係咁
唉

我唔驚比耐性 誠意 我淨係驚佢比人追走左

有冇人係中環

又多人又嘈，沒有酒精會心感不安

繼續努力 慢慢一齊

陣間經銅鑼灣

土地不足

好有心
最驚真係呢樣

你地好多街出

Me

@俊明 頭先咁黑暗既野 我都儲左2年幾先大概咁講出黎 好似放鬆左少少

但佢大我八年 點會咁？

要等佢

真咩

放工

Lkf

所以好糾結 願主保佑我

送佢返屋企
驚佢飲醉

可能人地想玩得激少少
俾班晨運廢老搞禍左

我都去緊

驚who醉

又去cow女

Ex

清晨5點幾先出火 點捱到西迷時段先搞

說穿了都是酒精啦 扮咩諗唔到做咩

生活多姿多彩

ri p

你問佢地，我不知道

死啦。我仲日日掛住佢 掛到人都廢埋

我都係死lur佢先俾我接佢

不酒精啦，星期一想番個工

觀塘海濱 夜晚好多野睇

好難keep長喎咁

睇下有冇緣撞到希古恩先

邊度 幫你睇住佢

應該zentral
一係levels

聽日搞酒局ok?

好多mk仔女玩埋晒啲弱智true or dare

我唔lur 想見就會問

不能同意更撚多

聽到都柒

我都想玩埋一份

究竟係 合久必婚
定係合久必分?

Zentral

本身佢話唔洗
不過我唔放心

睇唔同人

從良呀？

你飲完今晚先講啦

識人
飲野唔洗錢
耐唔耐都會落去

最撚慘搞著啲覺得佢柒嘅人

利申長期驚緊 一日味確定關係 仲有排驚

因間佢又借啲耳吹奏自己好飲得

最可惜既係 明明feel到佢對愛情既認真係fit到自己理想既關係

冇絕對

Gogogo

窮

True or dare

有冇耐唔耐俾人食下

Tum me sleep

佢中意依賴人 我又中意就人 佢習慣又同我差唔多 共同喜好都有 就係差果下feel 天啊

LKF黎黎去去都係呢d

呢個真 冇錢幾疊馬都冇用

Go

Tum

Pick one

呢個世界屈錢

咁聽晚典啊

咁又真係咩人都有既

刺激感

去訓啦 乖 叉電應付聽日

俾番想玩嘅答，走先

睇人飲

等我google下有咩夜晚好去處先

你

睇得一陣咋喎

不了

一直都係咁?

數碼港好嘈 貝沙灣啲人開p

一齊個陣會接佢返我屋企瞓

我用 我worst scenario都係最信任既大哥哥 做最強既打底 就死而無憾了

呃自己

而家仲邊講咩最唔最㗎

除咗最尾嗰句 其他都中哂我個case

高尚住宅都可以？

我有個下feel呀
只不過佢好多野都冇所謂
我好多野都好執著

有錢就是任性

你想尖東可以照尖東

就係呃自己 先會講死字

終於番到屋企，開心

唔知今次佢會遲幾多呢

勁

無所謂 9up for ff

而家去銅鑼灣

你呢 有冇邊到想

你係咪都想去歐洲同西藏

ching

時間唔啱就真係唔啱
我個心依家淨係裝得落佢
其他人對我再好
我只會覺得煩

Easy as hell

邊個 邊個拒絕左人

又去wet

個frd想隊冧我

得罪人 ？

我宜家就係無止境地等 唔知幾時先會感動
頭先搵返佢 佢臨訓問我 : 你唔係要冷靜咩?
唔通答佢 我想繼續係你身邊慢慢等
同埋知道同佢無聯絡之後果晚/第二日 佢發生咗d唔開心嘅事 自己又唔係佢身邊 少少後悔/內疚

佢想我陪佢去fing

我
有試過發展
我氹咗一次已經唔想氹
無謂啦

係咪你今晚送手作? 定我記錯人

係
佢唔開心最想就係自己氹返
唔係自己氹會唔開心

唉 呢樣我都明嘅
兩個人相愛好難 兩個人係啱timing相愛就難上加難
當然係講緊 真心愛 唔係 有好感就狗沖果d

靜靜拒絕咗幾多個

我唔知幾耐先睇得開

手巴
點算呀

拒絕我

做咩呀

知道唔適合
但真係好鍾意好鍾意
好努力改緊啦
想大家嘈小啲交
開心啲

如果有其他人(情敵)氹都好d 起碼佢會無咁頹
佢話 佢個佢俾個frd鬧 好委屈仲要氹返人 但自己就無人氹
果下我真係 情不自禁咁講咗句 sorry i shouldn't leave u alone

我冇所謂

最慘係自己氹唔返
個下無力感

你係唔識改定係唔夠努力

對對對

@手巴
Tequila sunrise + nothing + grenade + long island

慢慢嚟啦 都係果句 (其實都係以前其他巴打同我講)
我覺得你係想放低嘅就總有一日會放得低
但你好執著留戀緊 呢一句只會不停重覆咁問
我之前都係咁 好睇自己心態

盡緊力
有時情緒真係唔係話控制到就控制到
同埋我唔再話佢唔代表我開心我冇野

Drink?

我要你

我獨自走上街道
邊似你多frd子

點解依個po成日見到d好專一阿好深情阿既人但係現實係無見過

心淡唔到
唔捨得唔甘心

想睇你冧

因為多數毒撚嚟

比著佢係我女朋友 我一定可以好好咁保護到佢
但宜家咁嘅身份 我想做嘅野只會太over

你問粉

世界咁大 邊有咁易俾你見到

Y dun u count me as frd

拿來長島冰茶換我半晚安睡

痛了 怕了

唔會 我會湯完但無事

講到好似你無見過我地咁

你又說不酒精嘅

佢渣架喎

挑戰緊手巴

今晚應該好好訓

咁直接好hurt

佢應承我兩點走
依家都未覆
越等越驚

今晚 會返屋企咩

我冇話唔count喎

因為個個未拍拖之前都會FF自己係咁嘅人
到真係有仔/女嗰陣就難講喇

失眠情況愈來愈嚴重

一陣買多兩罐

@靜靜 認真講 只係你睇唔到啲人既人生細節
每個人都係有血有肉 有佢地既細節 有佢地自己着重既野

我覺得有時係自我催眠 一直係咁同自己講 「唉好唔捨得，拍咗咁耐經歷咗咁多，個結局唔應該係咁，好想一齊返大家去改」
但其實呢d可以話係「執著」到自我催眠咗
(我自己覺得)
多d嘗試走出呢個圈子 識下人搵下野做

講經咩 你都冇教chem

橙

我話俾你決定咖嘛

明明琴晚2點先訓到 今朝6半起身 8半開工夜晚9半先收工 但而家都係一啲睡意都無

好 我地去drink 但唔好隊冧小妹

有我在

返到香港試下做多啲運動

好

唔好俾往事阻礙到你
上一段未必有個美滿結局 只能話佢未必係你嘅Ms. right
人生有幾多個真係拍咗一、兩次拖就終老?
我都好想初戀就結婚 係我一直都想嘅事
但慢慢你要看開 唔跌過唔仆街過 唔會長大
bb仔學行都仆過無數次街啦 你宜家咪又係可以好有自信咁行路
(我唔太識表達，希望你明我講咩)

又好似係

做咩姐我又唔係話你地唔應該有細節唔應該有著重既野

係條鐵 靜靜望下自己老豆老母再講

頂 原來2點16啦
沖涼訓教啦要

仆街啦 心情好返一陣 以為今晚好過啲
Feel到佢又嚟緊 好無助

好想食馬卡龍

瞓未

當然 冇人會諗自己係衰嗰個
就算真係做咗衰嘅角色
都會比自己藉口話身不由己 下不為例
有幾多個真係可以完全做到聖人咁呢

我又唔係話一定無

心理都算 狂手震好似廢老

唔係呀
純粹解釋緊點解你好似遇唔到咁 其實唔係你遇唔到 而係你無細心觀察人

炒粉 我地傾下計

訓啦 聽日再食

Goodnight

你唔是要tum u sleep....

Prove it

邊度買好 好似都唔平

Tum only, boys like bad girl

未night住啊 未沖涼
咁快趕我走

我散完步好好多

你最近還好嗎？

無食 唔識

係呀 但玩玩下又咁晏
Gum u tum me sleep ？

Why not

尚愛看少女漫畫嗎

咁你都好多了

所以唔想會碎

固執嘅係我

根本大家一心想drink 又推個波俾me

碎

死都唔認衰個d最仆街

醒起我之前都一個禮拜散咗四日 但小腿粗咗即刻唔散

有無諗過可能我真係遇唔到 見識小

咁你快d去沖涼

係你囉 你點阿

唔會 你老豆老母已經係人板之一

行慢d

抑鬱

光環撚最煩 做完仆街嘢話自己配唔上人乜乜乜 加句你值得個更好

唔及你多

所以手巴冇講錯
你冇用心去理解其他人
同一句話自己專一/好人
我諗唔同人嘅表現方式都有唔同

散步都粗到 可唔可以教我

呀呀呀！！！！！！！！！！

要拉筋

我其實覺得自己幾好㗎 唔會逃避問題盡量令自己開心下 但鬥唔過嗰陣就更加sad

之後都醒水記得拉筋

你都散下囉

我打算今晚3點訓

天水圍omega mon

所以我一直都同你講 你嘅心態決定一切
你想行出呢個圈嘅幾難都好 你總會走得出
你唔想行嘅 幾容易你都行唔出
俾d時間自己 慢慢會諗通咖啦

我知 但係我想講既係個種 只係要佢 一定要佢 見到佢唔開心都心痛下覺得自己有責任去tum番佢 受唔住佢有小小唔開心個種. 我又未覺我我阿媽阿爸去到咁既地步

挽留

其實
1. 你知唔知自己個原因
2. 你知唔知個原因有冇得解決

一唔一齊

佢都好意思講到咁 仲可以講d咩

睇smiling boris

睇左啦 淘左三樣屋企用品嘛

呢次唔知

一齊去swim la

就係冇嘢好講囉 屌都廢事

劇透撚

有咩問題 你都唔講心事既

差唔多啦喎

醒起我幾年冇swim過

有冇諗過
1. 咁肉麻既事唔會show比你睇
2. 支持頭家既運作 係最現實 最具體 最高lv可以做到既為對方既行為

你九碎

倒數29分鐘

對你同我對腳都好

Is good

U join?

咁係無逃避亦無面對問題 因為連影都唔見

山水非山水 凍了變雪堆

gogogo fire in the hole

cover cover

有冇留意到呢個po有好幾個人 都係明顯痴線既而又從來無講過

因為我真係冇 上面講嘅問題係抑鬱症呢回事

oh no

咁要swim下

山水般山水 遇熱若霧水

小朋友要大人陪同

有啲野唔係唔想同人講，係怕講嘅時候自己回憶緊

真係無

混雜絕望後便是淚水衍生出心碎

有無list

可以係唔想講 亦可以係無能力講

1. 手一黏便緊

活著若是夢 是夢碟讓水色震動

arrrrrrrrrrr

有時係冇原因
抑鬱可以遺傳

好難搞啊 想正視都冇 而家好似自己同自己打交咁

撇夠了冷雨 得到青空....

Wohooo我有健康人生喇

是咁
一係食on9藥 一係製造個反社會人格出黎 靠懶高傲去同佢並存

冇錯 靠一身傲氣

有冇option c...

唔講得既option c

針

我心理唔平衡

仲可以揀自生自滅

Y

I hv no fds

睇咗一個post,我居然係笑

Ok ar

Coz u dun count me

投票-原隻雞放鍵盤定馬桶？

LIHKG @ Android

睇完正常人係乜反應

係咪fd

正常人唔想睇

hahahahaha 我睇曬

不正常人類list要加我名

U can count on me like 123 I’ll be there

Gum me count lot

I count u all so count me ok

我話又no我…

我話你地會yes我

你啱 門面嘢啫⋯

岩岩沖完涼
我岩岩去完歐洲 下個月去西藏
有機會同你分享下

Is

投票-原隻雞放鍵盤定馬桶？

LIHKG @ Android

你睇完有乜反應？

what is the plan C?

自己返po 1睇

解釋多d後者？
我覺得我個ex係咁
on lun 9

佢有精神病咩

好啊

如何製造人格？

die

內心長時間唔平衡
潛意識就會出現新嘅人格
簡單嚟講係咁

今日靜到咁

睇你文學鑑賞功底
簡單啲講 睇你夠唔夠中二病

因為講到抑鬱

因為小圈子呀

嘈好?

星期六唔使蒲咩

呢幾個月枕住都有說話比男友聽:
加左人工 我地一齊努力儲多啲錢 實現我地既計劃

佢比我感覺係唔嗲唔吊
佢今日同我講 :3年後 等你讀埋書先啦
一年入面家用基金乜乜77又唔見幾萬

唉！都唔知佢想點

手兄係咪好想幫

但?

你想加入精神病俱樂部

你目前有冇份放錢去

咩

我再further跌左個moon

分開儲

我唔知啊！大家都冇比過實際數字比對方

唉！都唔洗一句就打擊我囉
可能佢見到我即刻變樣
佢之後wtsapp我又話會同我一齊努力
究竟佢想點?

無一齊儲既 你地之間無建立過財務責任啵 你咁哦佢係無ground的
你地有一筆會共同儲共同manage既錢再講

我覺得佢成日都好9矛盾
同埋我覺得佢覺得佢自己高人一等

點樣可以del返其他人格lol

你打算自己一個去？

太自卑做成嘅自負定點？
有冇例子？

你有個無傳達到比佢既高期望
傳達唔止靠語言 仲靠你實際行為
大佬你地分開儲又無實際數字 邊撚個覺得你認真有目前既共同財務目標呀

高傲係能力黎 差在有冇自控
有啲人可以自控到恰當時候高傲
有啲人未學識

食場鋪雞 我要去訓了
晚安咁多位

心軟了

發完脾氣

今次真係嬲到癲

有冇人安慰下我

頭先出咗去接佢
我唔知頭唔知路係街等
等等下佢wtsapp我話就返到
我叫佢打嚟
唔打
勿擾咗
我完全唔知咩事 邊個送佢 點解唔搵我
之後佢同我講返
佢玩玩下漏m
有人幫佢call咗車就返咗去
但係都係收唔切制
都話咗佢幾句
唉

知道衰仔
可唔可以幫下佢講野
等我好受啲啲

點解你係鬧佢唔係關心佢

This is how I end tonight

瞓到三點起身都係咁攰

個刻火遮眼
控制唔到自己
我係到諗緊點解佢唔同我講聲先
專注咗係呢點

How

我都飲返罐先

分不清主次
試下每秒都同自己講佢最重要 literally每秒

Drink lor 睇圖
唔通砌罐咩

How u reach this end

其實如果大家都有心既 無論兩人有咩壞習慣都應該處於一個嘗試改善中嘅狀態 而唔係各自各埋怨對方

Go sleep after drinking

係 缺點嚟
我會將我執著嘅野無限放大
之後會好易分不清主次
呢樣要改埋佢
我有時會俾錯感覺佢
我係想佔有佢 而唔係愛佢
但其實我心底係關心緊佢
想每一樣野都會幫到佢

一話完就知 仆街了
又控制唔到自己

多謝你令我開咗罐酒

咩牌子

乖豬

成功點解又會唔想出

如果佢講知道自己要改
咁就俾啲空間時間機會佢改善啦
無講既我諗你換個方式
因為咁只會令佢反感或者激嬲佢

要話到俾佢聽
每個人都有一套方式生活

順其自然

係
我嘅方式每次都係激嬲佢

其實佢feel唔到身邊啲朋友嘅反應既咩

佢咁答你？

係咪識左冇耐好快就約出嚟

我輕咗1.2kg 值得開心一陣

咁你覺得要點答

好悶好悶好悶

咁你更加要喺約出嚟嗰陣好好表現自己
起碼令佢覺得約出黎係舒服

都唔叫hea啦

佢唔聽人講
佢好defensive
算啦等出面既人鬧佢
我已經講左好多次

出到嚟你就知㗎啦
做好自己就得

咁佢性格係點先 唔一定好熱情先代表想出

睇youtube

你表弟

其實佢最矛盾既係
佢上星期話仲係唔捨得仲係鐘意我
但係知道一齊係唔夾係唔work所以分開

如果係真心鐘意
就會努力去改而唔係去逃避

我真係唔明

要改下d “率直” 同埋 脾氣
有時轉個講法 效果即刻唔同哂 亦都表達到你想講嘅野

我唔睇香港youtuber

唔係人人識得點改 大學問黎

轟回家 洗了好多錢

有冇人打機

知道
愛一個人真係好多野學

咁你自己都知道啦 唔好諗咁多啦 除非佢咁和善同你出去都黑口黑面就唔同講法喇

係啊 要不斷令自己變得更好

冇電打唔到

Rich

有無ching玩開wargame？
好耐無打想打下

打咩

就算改唔到
起碼都比其他人覺得你有心改
佢一句話唔work就算
大佬 點gur呀
就算唔係拍拖
做其他事都唔係咁既態度啦

Yes ar
做人大學問黎

聽日drink

有錢人生活

如果下一次聚會去大圍租party room

無錢...

我窮，就住黎唔該

大圍好咩

其實唔一定大圍 純粹因爲去過一次咁解

大圍好遠 又冇車go home

我比你更窮

邊鼠來

大圍近

Party room kt/荃灣果邊啦

都巧

食雞

渣ga

我撐

家徒四壁

藍牙耳機都差緊電

你樓下都得 識人

原來過左四點 又得返早餐

我無家添咁了

我嚟

藍牙... rich..

又識人 都話你多fd子

珍寶！

同學....

上次班frd喺觀塘搞，個個都的士去，我行番去

Ok咁樓下我實撐嘅

又話轟回家，又欺騙人感情

開心事來
鱣魚恤隔離？

Ex送，佢rich 我poor

apm

金龍果邊 都算樓下掛

where?

你講家徒四壁嘛

你搵返你ex未

No la ，不過附近囉

金龍我有去開喎 同大圍比 算！

但你都有家

未，有冇人可以幫我搵搵佢

飲得太快 飲到第二罐high high地了

聽晚叫希仔幫

訓唔著

我驚佢會愛上希仔

觀塘要先去mk再轉車

希仔有冇咁吸引啊

咁多觀塘友?

我答你唔到

你係想佢搵你姐

係唔知點開口
我垃圾嘛

胃痛 早啲瞓先

瞓到咩

有無咩特別日子將近
生日 紀念日 做話題姐

試下先 試完話你知

分手日

佛誕快樂

可以行返去

等你包膠

話 原來我地分開左n個月咁耐啦

笑左
今日520，media狗又係咪提啦

無了無了

就咁話

又扮

撘的士都冇咁肉赤

520係咪唔愛你
唔識普通話

哭潰左

真心我係飲到high high地先咁講
唔好信我呀

我唔係佢ex唔知嘛

Snap out of it la

我點讀都讀唔出愛你兩個音

呃你係咪有錢袋

咁近都飛的

咁你都唔算碎姐

如果我真係咁講我應該真係high過你

我都唔知

我明既

Wing極都好清醒點算

我要行山上返去

冇，會有報應

再drink

健康囉行下

無呃過你

一棍毆落自己到

湯埋都好知自己做緊乜

好真誠咁喎

咁就無左個意義

As always

好開心今晚飲到high high地

人生有咩係有意義

聽朝縮碎啦

High同醉有分別

要自己搵
唔洗話搵唔到 依句野到死果日先講啦

冇諗住搵

清醒下好嘅 廢事因間瞓醒隔離有人嘛

High係開心既 醉我覺得係neutral-負面

Its all yours

你又話瞓

除咗比些亂溝酒比我飲 我都只係high過無醉過
係有次趁我行開亂溝 結果貓咗兼嘔埋

無可能啦
醉到訓低都唔會有人抬得起我

但都係好知自己做緊乜

Fd high到錄錯字都唔知

唔湯既話第二日係咪會縮醉

唔捨得你地 因間會擺低電話㗎喇

唔似cjer咁

唔會

都係你熟

飲哂了 無得更high

咁你清醒係好事！唔使人抬

因間天光了，可以一齊瞓

High high地打字特別快

再買囉

冇你飲得咁癲咪唔會宿醉囉

未試過醉到大字型

你當水飲 無野你會覺得癲

自比王傑 ？

咁碎開咩形

同你9up應該係人生最癲

無碎開

Ill take that as a compliment

你開心就好

比人落水銀下話

佢外型都係一個浪子

Why hate

矛貢撚過

俾人亂溝酒果次 湯完要兩個人抬我走
但個局就係佢地兩個set

Really?

唔錯呀 你值得比人買醉

我記得自己果晚貓到對住成班人話 點解我無女

唔信我

咁又太廢

浪子係風流
屌完就閃係下流

我都想問你點解冇女

hello

U seem like a liar

Hello

勿屈

Yoyoyo

今日有種失落感但又好hyper

我再也不願見你在深夜裏買醉～

起碼都仲有hyper

有咩慘得過呢條問題都俾佢問過
而我完全俾唔到答案佢

越hyper越失落

想食芒果糯米飯

仲未追到咩 差啲咩

六月買俾u

Seem like姐

想問你有無食開藥

我6月得幾日喺香港
你幾時番黎

廿九。。。

有但唔食

性格唔係話改就改到既

雪到7月頭

想要特色手信 最好唔食得既

突然斷？

講笑咁講話等你囉

再食變弱智
我有另類食法

你都係想要人妖啫

唔止母性
人性都係
想試下流住一個浪子

你幾時back

弱智都比你更開心
Sad human
溝酒呀 ？

重口

正經d啦

好似7月3定唔知5

陣間要返工
但係我訓極都訓唔著....

溝酒好小事姐

大街大巷見到嗰啲仲重口 鬚都未剃

唔瞓